想問下有關於新嗰隻south park

而家買the fractured but whole係咪會送埋the stick of truth?

係
要買買美版
上一集其他版本有Censor

steam有無分別？

唔係話出中文版？

會咩？
之前the stick of truth都無

Ps4 版出左未？

PS4果隻係碟入面定要用CODE DL?

code